真心一問 究竟呢個局面可以點拆

睇完吳志森段片 有d心寒

宜家政府擺明比警察同市民放係敵對既局面

萬一警察比人打死左 就可以令民意扭轉 警察亦可以出師有名用真槍鎮壓示威者
呢個係唯一解釋到點解旺角或者今次沙田要玩困獸鬥 宜家大家仇警情緒咁高漲 警察又當正市民係敵人 再落去一定雙方都會有傷亡

我真心覺得政府今次係要搞到有人死先肯收手 我唔係左膠 我都好憎警察
但我真係唸唔到宜家可以點拆

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人涉嫌藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

點解你地嘅三毛硬係覺得有隻狗死咗就會民意逆轉

狗狗聽主人唔同指令實在好大壓力，應該就來爆煲
係時候搵傳心師

正苦只會再一次錯判形勢

做齊5大訴求就可以解決

只會由政府諗

但佢地可能唔明
和理非同勇武果班變左一體後
依個water仲湧緊向國際

發夢見到有人講
想再信返班差佬
佢地一定要解甲投降，重要自切揸警棍同開鎗果隻手
咁就真係夠曬誠意和解

屌可唔可以一齊屌鳩呢啲濕鳩page

6月頭講撒回就乜事都冇

願意代抗爭者一死先，避免扭轉局面
但點樣可以確保比黑警打死而唔係比佢拉

我會無時無刻一得閒就推呢個post
以防有手足以為警察會倒戈而心軟

沒有一個警案是無辜的
而家打緊仗
對敵人仁慈就即係棄自己手足安危於不顧

「萬一警察比人打死左 就可以令民意扭轉 警察亦可以出師有名用真槍鎮壓示威者」
擔心咁多都冇用啦
如果到時民意真係逆轉都冇辦法
而且我都幾肯定就算有人死 政府都唔會收手
而家應該期望美國盡快推動民主人權法案

其實點解呢個時候仲會在呼民意？你係咪on9?

唔好比警民衝突令到運動失焦！依家每次遊行示威咋都係不反對通知書expire之前俾警察包抄圍毆拘捕，然後鏡頭影到示威者自衛就話我哋打警察，林鄭同一哥就施施然出嚟譴責示威者同追究被捕人士，完成整個劇本。五大訴求無人回應。係時候再次be water, 轉陣了！創意示威、控告整個警隊、超合作運動、打民意戰同選舉工程等。仲有冇其他ideas？

錯曬時間啦 6月第一次游行已經要跪 仲要死不認錯 咪搞到今日咁既局面

我唔應該咁講 但宜家次次都例牌演變成警民衝突 五大訴求一樣都無回應過 再落去一定有死傷 宜家兩邊都越黎越激 我有d擔心